正式封林奠7婆為攬炒之母

當各省已經封關之時，777 假封關繼續大量輸入受感染病人。
為咗鬥氣，ANTI MASK LAW唔收皮，唔派口罩，無強制隔離大陸旅客。
除咗市民買唔到口罩，連醫護都唔夠保護衣物，港府遲遲唔幫手張羅或派罩，
仲疑似派打手攻擊呼籲戴口罩同賣罩之商戶。（CLS）
林奠正苦鬥氣，對抗疫不作為，草菅人命幾宗罪
第一宗罪
唔封關。
第二宗罪
扮封關。
第三宗罪
不隔離。對於輸入之大陸旅客亳無對策。由得D病人入黎又唔安排好佢地就醫，由得佢地四圍行，唔ALERT D前線醫護，由佢地自由WALK IN陷害醫護。
第四宗罪
大量輸入病人之後，叫人唔駛戴口罩。網軍繼續攻擊流傳嘅疫情真相。
第五宗罪
唔張羅口罩俾醫護同市民，已經起碼成個禮拜口罩斷貨。
第六宗罪
叫海關玩野。疑似企圖截人地D口罩，將口罩列為禁運走私物品。直頭係妨礙抗疫！
第七宗罪
警隊不作為：既然D克警咁多防疫裝備（仲多過醫護），點解咁耐都仲唔派差佬去搵＋強制隔離D肺炎病人，唔派多D人手去醫院度ASSIST 醫護處理暴力肺炎病人！仲掛住係街度無無謂謂拉人做乜！

維尼你咪諗住推林奠出黎受耙就算數，咪以為唔關你班𡃁事。

GENOCIDE X 1

GENOCIDE X 2

GENOCIDE X 3

GENOCIDE X 4

GENOCIDE X 5

GENOCIDE X 6

GENOCIDE X 7

GENOCIDE X 8

GENOCIDE X 9

GENOCIDE X 10

SOSHK!